939建行而家抵唔抵買?

內銀龍頭..有人吹奏..D大媽過完年應該暴升返?應唔應該而家買?

有機會牛三已經完左 睇下會唔會跌到28000點 如果跌穿都好大機會直插20000點迎接熊市 所以可以睇定d再入

會愈來愈抵買

唔好買, 有排跌.

建行急插唔係無先例

個個連登仔都吹唔好買

咁我ALLIN先了

放都放唔切 仲買

買啦買啦 好快上10

你買我放俾你入